黑寡婦 2020 預告片

老寡婦，不了

其實係戲定劇黎

戲

都唔明點解咁遲先拍

老女人

迪士尼既野用自己方法睇算啦

因為而家出咩都會有人睇

條trailer超唔吸引

係...不過睇要睇SCARLETT BB

佢Ironman 2嗰陣就話姐
而家咁撚老

老年 早十年ok

CA2果陣都好正

其實警匪片嚟 邊有超能力佢

Fuck you
we are marvel

屌，captain Russia

家下真係老左好多

老女人特工TVB膠劇

人都死埋先出個人電影

呢套如果係Endgame之前出就ok既

Avengers 1果陣就應該出啦
垃圾Marvel 迪士尼食住女權勢出女主角電影

全成應該 Ironman 2 個時，都講緊2010

睇完堆宇宙超能力打鬥依家睇返堆普通槍戰

晒狗氣

正能到

咪係
個陣IRON1 個陣已經要拍先啦

10年已經夠佢殘 太可惜

之前avg4前傳漫畫話佢同美隊、sam去敘利亞打恐怖份子嫁喎

套戲背景係Civil war 同 Infinity War 之間
完左End Game 之後先出其實都可以 補番中間佢去左邊
照個trailer睇應該會有好多flash back 去建構佢以前係KGB既生活
應該會出埋第二代black widow -Yelena Belova (Florence Pugh)
唔知會唔會係之後既Marvel 戲入面出現

有RDJ幾大都睇

淨係有興趣睇hopper

見到有模防大c

面對迪士尼霸權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在DC這一邊！

有rachel weisz
仲有chief hopper

Stranger things 大叔

disney

大家平時食開咩女？

女權萬歲

無超能力

即普通人

有撚吸引咩？全裸可能都有少少吸引

拉

marvel依家好似想將d戲由美國location轉去歐洲
今次布達佩斯

超正
必睇

個bgm超煩

佢個孫出咗世未？

其實都唔差 當特工片睇

Hopper去咗俄羅斯做埋captain russia

必睇

睇厭左marve

會唔會拍到Red Sparrow 咁正

ca2 vibe.正

個箭佬係taskmaster？

btw hopper

九成唔收得
樣已經唔得 無超能力 角色死撚埋先拍

仲諗住湯告魯斯會出現

呢套擺明係想要 換人喇，試水温
舊既老左，又咁啱有個後生又差唔能力既出現

想講傳承，如果呢套大家接受左 MARVEL 啲角色可以用呢個方式換人
咁以後IRONMAN啊，CA啊，全部都可以出返晒黎

遲左十年
不過都會睇

帶多條女出嚟，仲有其他russians，世界觀又闊咗

希望taskmaster唔係一集貨仔

同黑豹一樣，完全冇想睇既意慾

由舊登個陣已經話avg2垃圾 marvel回曬塘等收皮啦

咁你收撚皮啦

就嚟可以整張連登睇淡Marvel嘅bingo紙

其實可以連片尾彩蛋都幫佢諗埋

講去到AVE3，新女係消失左
AVE4出返黎，片尾彩蛋就係鷹眼打俾佢，無縫接軌啊

lm

新果班hero得dr. strange吸引D

Marvel有新戲代表又係時侯吹奏TDK

不嬲都周圍拍，係香港咁撚on9唔批dr strange

無撚人想睇呀
奶共老鼠

拉

之前女權無咁勁

條女停經未？

香港為重

靠電腦變後生又得, 變老亦得, 得咗

Fat Guardian

但又做唔到果隻間諜戲feel
9下9下

中文名係咪叫：紅衛兵？

30幾歲停經?

先知未來人

幾正喎
個style感覺上同其他marvel戲有d唔同

依套係a3之前

迪士尼 不了

睇戲都咪撚去Mcl睇 藍到仆街

h漫

你去睇皮下之慌咪有囉

岩岩先做完hellboy

金髮條女正啲喎

遲拍都好過鷹眼唔拍

第一秒以為你講Scarlett

sorry 應該係avg3前傳，就係講內戰後、avg3之前

兩條女互相舉槍嗰幕打鬥做乜鳩, 好撚柒老套呀

佢唔除衫 好睇過除衫

前導預告已經可以出影評

個演員咁搞法點會拍

前半好似睇成龍咁

外星人都打過...比d咁ga對手老寡婦..is侮辱

都好想入戲院支持，頂多唔睇imax版

布達佩斯其實都講左好耐但一路無講

佢蜘蛛俠都開始玩歐洲，唔淨係美國
遲d上氣又應該會中國

咩事?

奶共老鼠
拉

有鷹眼咩

屌，至從A2開始全部marvel戲都係睇imax版，真係夠曬支持，老鼠點解要好共

唔知MCU版Red Guardian同Taskmaster有咩設定
如果真係有心鋪第二代BW接Phase 4，呢兩個應該未必一集貨仔完

嗰陣正到仆街

唔係白髮架咩

佢唔係為咗粒石死咗咩

前妻爆大穫

最正係transporting同match point
btw套trailer似女版007

冇乜心情睇

紅衛奇俠

其實佢係邊個嚟

一定要復活佢呀

正路都應該係yelena接手，不過無記錯之前好似agent carter入面仲有個dottie underwood無交代到去向

我要鷹眼呀

拍遲左10年

阿婆

時間線係幾時？

依套正到仆街
但係外國評價麻麻

老實講真係得初代最正
之後得gotg dr stranger 正

唔露點
不了

套戲好鳩下喎

自己方法坐洗頭艇去美國睇？

唔通會後生咗？

啲特工片都無超能力
咪一樣爆哂票房

trailer唔show姐

應該安排女主角越級打怪/外星人，巧妙運用各種武器/隱身潛行會好睇D
即係鐵血戰士咁，人類打人類會普通左

會唔會拉到去美蘇冷戰

Stranger things入面

係咩
覺得幾正喎
雖然呀叔係On9左啲

網上資源充足

唔係個個接受到低畫質同垃圾聲既

等出碟先揾網上資源
講真 black widow solo唔係好吸引
係得Thor & Dr Strage想入場睇

睇日本仔個D女特工題材仲好啦

依家d人好L mean

講真睇到好悶 完全冇興趣

同鷹眼

Chief Hopper

期待2021 MCU多啲

另問：點解話迪士尼奶共？

好唔吸引
搵洛比桑拍 Anna 咁拍仲正
依家個感覺好奇怪

中文5星星？
見唔見到講緊trailer

復4死咗之後唔會出
擺明想食埋最後一水
但殘到咁先拍 個故事仲要講佢點黎
個樣唔接戲

PORN

咁耐仲熱門

見大家屌到咁就知一定好收得

佢拍劇，收咗個女徒弟

marvel呢d sell cgi嘅popcorn片上網睇個觀感差九條街

007 湯告魯斯 皇家特工 就可以無超能力

黑寡婦就打人類無睇頭

裝甲車拎箭係hawkeye?

個post好多雙重標準

唱淡果班永遠唱淡
結果每套都係比票房直接打臉
然後下套繼續唱淡落去

有?

訓咗幾耐

咪撚再推喇國難當前

game trailer 嚟

真

Hooper

Stranger things eleven個養父
警長

奶共 不了

會
Old Sparrow

仲睇迪士尼

條trailer好悶咁

呢條trailer正好多

Florence Pugh
睇完Outlaw King同Midsommar就好鐘意佢

其實我本來唔覺得佢老左
但每次連登仔都咁講

依家睇番Iron Man 2
又真係老左好多

嗰時marvel studio個boss (Perlmutter)覺得拍女人做主角嘅電影賺唔到錢，phase 2 AoU之後佢畀人炒咗，之後先有計劃拍BW，但跟住phase 3太迫，拖下拖下就變成而家咁

Dottie未死都好似成百幾歲呀，又唔係好似漫畫咁有serum

一早就有plan，係Perlmutter唔肯拍先拖到依家

個人預計佢會似ca2嗰種動作片 不過打得有無咁好睇就另計 佢次次出嚟啲打鬥都似做體操

其實已經超咗改造人嚟 只不過廢過ca

根本就係特工片 只不過係mcu背景下嘅一個特工

遲啲唔係話呢套野會變恐怖片

真心核突

DC狗收皮帶風向

個時間線係佢啱啱出道?會唔會有鷹眼出場

望住Scarlett johnson老真係好唏噓
記得佢以前又大波又索又金髮美女

John Woo style

法國marvel fans比人唱淡抽水永遠都打佢唔入
唯獨屌柒迪士尼奶共既時候佢地會不願面對

完全唔吸引

奶共狗

迷失東京嗰陣最正

鬼妹一到30幾就係咁 仲要佢生過仔 反而亞洲人4、50就算生過仔都仲可以keep得好靚

MCU冇改

佢好柒完全拍唔到喋血雙雄英雄本色

變咗TVB

Jeremy Renner 手勢靚啲

有打針㗎喔 avg2嗰陣回憶嚟 唔係咩

等佢老咗先嚟拍前傳
後生嗰時又唔拍
代入唔到

前導預告都差唔多係咁

冇明確話係改造
淨係講話絕育

等佢死左先拍唔捨得先開前傳咪可以cap水

見到佢個年紀
成日會諗到後傳

match point

支持用自己方法

其實成套用cg整返後生得唔得
見Jonny depp ironmon都得

GG俠都幾吸引喎

內戰後 復3前

應該好難超越到CA2，ca2係羅素兄弟拍

Agger 好心比啲骨氣

希望下條預告更吸引

其實鷹眼百發百中、模仿大師過目不忘第唔算超能力？

CA2撇除啲超級英姐元素
根本就係一套諜戰片嚟

信marvel啦
marvel從來無令人失望過

都唔係好前ca3後 avg3之前

都係架，女人靠實力，重要靠樣真係好忙好辛苦。
我都覺得唔公平，做女人特別係明星，唔簡單。希望佢遇到真心對佢既人

得Dr.strange同GG俠有啲睇頭
好彩Thor未退, 仲同stay lord拍
仲會拍既人入面最後呢三個有啲睇頭

個"前傳"其實都唔係好前,應該係IW前後既時間

佢着果套衫點解咁似入蟲洞嗰陣時
係咪好似鷹眼咁穿越過去？

似係向漫畫致敬。

我記得有集漫畫係講佢係歐洲出任務果時落緊雪，又係著白色戰衣係座大橋到

算 佢淨係靠模仿已經好屈

出多件衫又出多好多周邊玩具cap水架啦

諗返迷失東京

好貴 幾個shot就得
動作多會生硬d同怪怪地

Captain marvel

Trailer似普通特務片 唔見戲名完全估唔到係Marvel戲